<resources>
    <string name="app_name">Zeebooks</string>

    <!-- region GetStarted -->
    <!--    <string name="button_next_initial_text">Explorează mai departe</string>-->
    <string name="button_next_text">Începe aventura</string>
    <string name="button_skip_text">Continuă spre librărie</string>
    <string name="title_one_text">Descoperă lumea cărților</string>
    <string name="title_two_text">O aventură pentru fiecare</string>
    <string name="title_three_text">Cărți pentru dezvoltarea personală</string>
    <string name="title_four_text">Explorează noi lumii</string>
    <string name="description_one_text">Lasă-te învăluit în magia cărților și explorează o varietate de genuri literare,
        de la aventuri și romane de dragoste, până la cărți de dezvoltare personală și non-ficțiune.</string>
    <string name="description_two_text">Indiferent dacă îți place să călătorești în locuri îndepărtate sau să explorezi
        lumea imaginară a personajelor, biblioteca noastră îți oferă o mulțime de cărți care să te ajute să evadezi din cotidian.</string>
    <string name="description_three_text">Cărțile sunt o modalitate excelentă de a-ți dezvolta abilitățile și de a învăța
        lucruri noi. Descoperă cărțile noastre de dezvoltare personală care îți vor oferi inspirație și îți vor ajuta să devii cea mai bună versiune a ta.</string>
    <string name="description_four_text">Descoperă lumi noi prin lectură. Biblioteca noastră este plină de cărți care îți vor
        oferi oportunitatea să explorezi noi culturi și să înțelegi perspective diferite.</string>
    <!-- endregion -->

    <!-- region SignUp -->
    <string name="register_text_title">Înregistrează-te</string>
    <string name="type_input_last_name_text">Nume</string>
    <string name="type_input_first_name_text">Prenume</string>
    <string name="type_input_email_text">Adresa de e-mail</string>
    <string name="type_input_password_text">Parola</string>
    <string name="type_input_confirm_password_text">Confirmă parola</string>
    <string name="create_account_text">Creează cont</string>
    <string name="exist_account_text">Ai deja cont?</string>
    <string name="checkbox_text">Am citit și sunt de acord cu</string>
    <string name="checkbox_terms_text">termenii și condițiile.</string>
    <!-- endregion -->

    <!-- region popup -->
    <string name="success_title_popup_register"> Contul tău a fost creat cu succes!</string>
    <string name="success_title_popup_login"> Autentificare finalizată cu succes!</string>
    <string name="success_title_popup_login_admin">Autentificare ca administrator reușită!</string>
    <string name="message_popup">Te rugăm să aștepți câteva momente în timp ce pregătim totul pentru tine.</string>
    <string name="error_title_popup">Credențiale invalide!</string>
    <!-- endregion -->

    <!-- region validation -->
    <string name="textErroLastName">Numele este obligatoriu!</string>
    <string name="textErroFirstName">Prenumele este obligatoriu!</string>
    <string name="textErroEmail">Email-ul este obligatoriu!</string>
    <string name="textErroEmailCharacters">Ați introdus o adresă de email invalidă!</string>
    <string name="textErroPassword">Parola este obligatorie!</string>
    <string name="textErroPasswordLength">Parola trebuie să aibă cel puțin 8 caractere!</string>
    <string name="textErroPasswordCharacters">Parola este prea slabă!</string>
    <string name="textErroConfPassword">Confirmarea parolei este obligatorie!</string>
    <string name="textErroConfPasswordIdentical">Parola nu sunt corespunde!</string>
    <!--Parola trebui să conțină 1 simbol, 1 cifră, 1 literă mică, 1 literă mare și cel puțin 4 caractere-->
    <!-- endregion -->

    <!-- region SignIn -->
    <string name="login_text_title">Autentifică-te</string>
    <string name="forget_password_text">Ai uitat parola?</string>
    <string name="retine">Reține</string>
    <string name="retinut">Reținut</string>
    <string name="login_account_text">Intră în cont</string>
    <string name="do_not_have_account">Nu ai cont?</string>
    <!-- endregion -->

    <!-- region Reset password -->
    <string name="reset_password">Resetează parola</string>
    <string name="new_password">Parolă nouă</string>
    <string name="save_password">Salvează parola</string>
    <string name="solicita">Solicită</string>
    <string name="type_password_text">Introdu adresa de e-mail pentru a solicita resetarea parolei.</string>
    <!-- endregion -->

    <!-- region Explore -->
    <string name="search_title">Caută cărți</string>
    <string name="list_books_title">Descoperă acum</string>
    <string name="description_categories_book">Vânează cărțile noi înaintea cititorilor din bibliotecă</string>
    <string name="view_more">vezi toate</string>
    <string name="categories"> Categorii </string>
    <string name="recomandate">Recomandate</string>
    <!-- endregion -->

    <!-- region Details book -->
    <string name="purchase_now">Cumpără acum</string>
    <string name="votes">Voturi</string>
    <string name="number_of_page">Număr de pagini</string>
    <string name="language">limba</string>
    <string name="year_of_publication">Anul</string>
    <string name="book_description">Descriere</string>
    <string name="view_more_text">vezi mai mult</string>
    <string name="view_less_text">vezi mai puțin</string>
    <string name="ratinds_and_review">Voturi</string>
    <string name="rating_button">Acordă un rating</string>
    <string name="write_a_review">Scrie o recenzie</string>
    <string name="books_similari">Cărți similare</string>
    <!-- endregion -->

    <!-- region filter -->
    <string name="filter_title">Filtre</string>
    <string name="filter_sort">Sortare</string>
    <string name="filter_price">Preț</string>
    <string name="filter_rating">Rating</string>
    <string name="filter_type">Gen</string>
    <string name="filter_language">Limbă</string>
    <string name="filter_years">Ani</string>
    <string name="filter_button_cancel">Renunță</string>
    <string name="filter_button_apply">Aplică</string>
    <!-- endregion -->

    <!-- region favorite -->
    <string name="book_favorite_title">Listă favorite</string>
    <string name="book_favorite_subtitle">Lista de favorite este goală.</string>
    <string name="book_favorite_description">Adaugă produse la favorite și noi te anunțăm când le scade prețul. Este atât de simplu!.</string>
    <!-- endregion -->

    <!-- region categories -->
    <string name="categories_one">Literatură și poezie</string>
    <string name="categories_two">Psihologie și motivaționale</string>
    <string name="categories_three">Istorie, politică, artă</string>
    <string name="categories_four">Cărți pentru copii</string>
    <string name="categories_five">Hobby și ghiduri practice</string>
    <string name="categories_six">Spiritualitate și religie</string>
    <!-- endregion -->


    <!-- region Payment -->
    <string name="payment_title">Coș de cumpărături</string>
    <string name="payment_subtitle">Coșul tău este gol.</string>
    <string name="payment_description">Descoperă cele mai avantajoase oferte și achiziționează într-un mod sigur.</string>
    <string name="payment_button_text">Vezi produsele</string>
    <!-- endregion -->


    <!-- region profile -->
    <string name="details_text">Detalii personale</string>
    <string name="edit_details_text">Editare date personale</string>
    <string name="language_text">Configurare limbă</string>
    <string name="dark_mode_text">Dark Mode</string>
    <string name="about_us_text">Informații generale</string>
    <string name="sign_out_text">Deconectare</string>
    <string name="sign_out_message">Ești sigur că dorești să te deconectezi?</string>
    <string name="sign_out_answer_yes">Da</string>
    <string name="sign_out_answer_no">Anulare</string>
    <!-- endregion -->

    <!-- region change user details -->
    <string name="lastname_text">Numele de familie</string>
    <string name="firstName_text">Prenumele</string>
    <string name="phone_number_text">Număr de telefon</string>
    <string name="user_details_date_of_join_text">Data înregistrării</string>
    <string name="save">Salvează modificările</string>
    <!-- endregion -->

    <!-- region language -->
    <string name="language_description">Alegeți limba în care doriți să utilizați aplicația:</string>
    <string name="language_romana">Română</string>
    <string name="language_engleza">Engleză</string>
    <string name="language_franceza">Franceză</string>
    <!-- endregion -->

    <!-- region about -->
    <string name="version_text">Version 1.0.0</string>
    <string name="terms_and_condition_text">Termeni și condiții </string>
    <string name="privacy">Politica de confidențialitate</string>
    <string name="questions">Întrebări frecvente</string>
    <string name="number_phone">+40 316 301 973</string>
    <string name="time">luni - vineri 9:00 - 16:00</string>
    <string name="email">info.ro@zeebooks.shop</string>
    <!-- endregion -->


    <!-- region terms and conditions-->
    <string name="welcome_in_app">Bine ai venit în aplicația noastră!</string>
    <string name="term_title">Te rugăm să citești cu atenție Termenii și Condițiile de utilizare a aplicației.</string>
    <string name="term_subtitle">Prin folosirea aplicației noastre, ești de acord să respecți și să fii angajat de acești termeni și condiții. Dacă nu ești de acord cu acești termeni și condiții, te rugăm să nu folosești aplicația.</string>
    <string name="term_one_title">Drepturi de proprietate intelectuală</string>
    <string name="term_one_text">Toate drepturile de proprietate intelectuală asupra aplicației noastre și a conținutului său (incluzând, dar nelimitându-se la text, imagini, logo-uri, design grafic etc.) sunt rezervate. Nu este permisă copierea, distribuirea, reproducerea sau utilizarea neautorizată a oricărui material din aplicație fără acordul scris al proprietarului.</string>
    <string name="term_two_title">Contul de utilizator</string>
    <string name="term_two_text">Pentru a beneficia în mod complet de funcționalitățile aplicației, este necesar să creezi un cont de utilizator. Ești responsabil pentru menținerea confidențialității datelor de conectare și pentru orice activitate care are loc în contul tău. Ne rezervăm dreptul de a suspenda sau închide contul tău în cazul în care există încălcări ale Termenilor și Condițiilor sau a politicilor noastre.</string>
    <string name="term_three_title">Informații personale</string>
    <string name="term_three_text">Colectăm și utilizăm informațiile personale în conformitate cu Politica noastră de Confidențialitate. Ne angajăm să protejăm confidențialitatea datelor tale personale și să le utilizăm doar în scopurile prevăzute de acești Termeni și Condiții și de lege.</string>
    <string name="term_four_title">Comenzi și Plăți</string>
    <string name="term_four_text">Prin utilizarea aplicației noastre, ai posibilitatea de a plasa comenzi pentru achiziționarea cărților disponibile în librăria noastră online. Prețurile afișate sunt în valută locală și pot varia în funcție de oferte și promoții. Plata comenzilor se va efectua conform metodelor de plată acceptate în aplicație.</string>
    <string name="term_five_title">Livrare și Retur</string>
    <string name="term_five_text">Ne străduim să livrăm comenzile în cel mai scurt timp posibil și să oferim produse de calitate. În cazul în care nu ești mulțumit de produsul primit, te rugăm să consulți politica noastră de retur și să urmezi pașii necesari pentru returnarea acestuia.</string>
    <string name="term_six_title">Limitarea responsabilității</string>
    <string name="term_six_text">Utilizarea aplicației se face pe propriul risc. Nu ne asumăm responsabilitatea pentru orice pierdere sau daune directe, indirecte, accidentale.</string>
    <string name="termination">Prin utilizarea aplicației noastre, ești de acord și angajat de Termenii și Condițiile de mai sus. Te rugăm să citești cu atenție acești termeni și condiții și să îi respecți în timpul utilizării aplicației. Dacă nu ești de acord cu acești termeni și condiții, te rugăm să nu utilizezi aplicația noastră.</string>
    <string name="termination_text">Mulțumim pentru utilizarea aplicației noastre și ne dorim să ai o experiență plăcută și satisfăcătoare!</string>
    <!-- endregion -->

    <!-- region privacy-->
    <string name="privacy_title">Această politică de confidențialitate stabilește modul în care colectăm, utilizăm și protejăm informațiile tale personale în timp ce utilizezi aplicația noastră.</string>
    <string name="privacy_subtitle">Prin utilizarea aplicației, ești de acord cu prelucrarea datelor tale personale în conformitate cu această politică.</string>
    <string name="privacy_one_title">Informații colectate</string>
    <string name="privacy_one_text">Colectăm informații personale, cum ar fi nume, adresă de e-mail și număr de telefon, pentru a facilita procesarea comenzilor și pentru a îmbunătăți experiența utilizatorului.</string>
    <string name="privacy_two_title">Utilizarea informațiilor</string>
    <string name="privacy_two_text">Utilizăm informațiile colectate pentru a procesa comenzile, a furniza suport clienți și a comunica oferte și actualizări relevante. Nu vom partaja informațiile cu terți fără consimțământul tău, exceptând cazurile prevăzute de lege.</string>
    <string name="privacy_three_title">Protecția informațiilor</string>
    <string name="privacy_three_text">Implementăm măsuri de securitate pentru a proteja informațiile tale personale și utilizăm tehnologii de criptare pentru a asigura confidențialitatea datelor.</string>
    <string name="privacy_four_title">Cookie-uri și tehnologii similare</string>
    <string name="privacy_four_text">Utilizăm cookie-uri și tehnologii similare pentru a colecta informații despre utilizarea aplicației și pentru a personaliza experiența ta. Poți gestiona preferințele cookie-urilor prin setările browser-ului tău.</string>
    <string name="privacy_five_title">Link-uri către terți</string>
    <string name="privacy_five_text">Aplicația noastră poate conține link-uri către site-uri web sau servicii oferite de terți. Nu suntem responsabili pentru practicile lor de confidențialitate.</string>
    <string name="privacy_six_title">Drepturile tale</string>
    <string name="privacy_six_text">Ai dreptul de a accesa, rectifica sau șterge informațiile personale pe care le deținem. Pentru exercitarea acestor drepturi sau pentru orice întrebări suplimentare, te rugăm să ne contactezi prin intermediul informațiilor de contact furnizate în aplicație.</string>
    <string name="privacy_termination">Ne angajăm să protejăm confidențialitatea datelor tale personale și să le utilizăm în conformitate cu această politică. Înțelegem importanța confidențialității tale și depunem toate eforturile pentru a păstra informațiile tale în siguranță.</string>
    <!-- endregion -->

    <!-- region question-->
    <string name="question_title">Bine ați venit în secțiunea noastră de Întrebări Frecvente!</string>
    <string name="question_fragment_one">Apreciem implicarea și interesul dumneavoastră în ceea ce privește librăria noastră. Am creat această secțiune pentru a răspunde celor mai comune întrebări pe care le primim de la utilizatorii noștri.</string>
    <string name="question_subtitle">Întrebări frecvente - Răspunsurile pe care le căutați!</string>
    <string name="question_one">Cum pot să plasez o comandă?</string>
    <string name="answer_one">Pentru a plasa o comandă, accesați site-ul nostru, căutați cărțile dorite și adăugați-le în coșul de cumpărături. Apoi, finalizați comanda completând detaliile de facturare și livrare și confirmați plata.</string>
    <string name="question_two">Care sunt opțiunile de plată disponibile?</string>
    <string name="answer_two">Opțiunile de plată disponibile includ carduri de credit/debit, plăți online (PayPal, Google Pay, Apple Pay), transfer bancar și plata la livrare (în funcție de locație).</string>
    <string name="question_three">Cât durează să primesc comanda?</string>
    <string name="answer_three">Timpul de primire a comenzii variază în funcție de locația de livrare și metoda de livrare alese.</string>
    <string name="question_four">Pot să returnez sau să schimb o carte?</string>
    <string name="answer_four">Da, de obicei acceptăm returnarea sau schimbul cărților conform politicii noastre.</string>
    <string name="question_five">Cum pot să urmăresc starea comenzii mele?</string>
    <string name="answer_five">Verificați e-mailul de confirmare sau accesați contul dvs. în aplicație pentru a urmări starea comenzii.</string>
    <string name="question_six">Care sunt costurile de livrare?</string>
    <string name="answer_six">Costurile de livrare pot varia în funcție de locație și metoda de livrare aleasă.</string>
    <string name="question_seven">Ce se întâmplă dacă o carte comandată nu este disponibilă?</string>
    <string name="answer_seven">Vă vom oferi o alternativă sau o rambursare.</string>
    <string name="question_eight">Pot să anulez o comandă?</string>
    <string name="answer_eight">Da, de obicei puteți anula o comandă, cu condiția să o faceți în termenul specificat în politica noastră de anulare a comenzilor. Vă recomandăm să contactați cât mai curând posibil serviciul nostru de asistență pentru clienți pentru a solicita anularea comenzii.</string>
    <string name="question_nine">Cum pot contacta serviciul de asistență pentru clienți?</string>
    <string name="answer_nine">Prin telefon, e-mail sau formularul de contact.</string>
    <string name="question_teen">Ce măsuri de securitate luați pentru protejarea datelor personale?</string>
    <string name="answer_teen">Criptare, restricționarea accesului, securitate fizică și tehnică, politici de confidențialitate și conformitate cu legile privind protecția datelor.</string>
    <string name="thanks">Vă mulțumim că ați ales librăria noastră și sperăm că această secțiune vă va fi utilă în navigarea și utilizarea serviciilor noastre. Lectură plăcută!"</string>


    <!-- region Admin Dashboard-->
    <string name="dashboard_title">Dashboard</string>
    <string name="dashboard_button_users">Clienți</string>
    <string name="dashboard_button_books">Cărți</string>
    <string name="dashboard_button_categories">Categorii</string>
    <string name="dashboard_button_cart">Comenzi</string>
    <string name="dashboard_categories_piechart_one_title">Statistici categorii în funcție de numărul de cărți</string>
    <string name="dashboard_categories_piechart_two_title">Statistici categorii în funcție de preferințele clienților</string>
    <string name="dashboard_users_lineChart_title">Statistici clienți în funcție de data înregistrării</string>
    <string name="dashboard_users_title">Statistici clienți în funcție de preferințe </string>
    <string name="dashboard_books_one_title">Statistici cărți în funcție de anul apariției</string>
    <string name="dashboard_books_two_title">Statistici cărți achiziționate în funcție de preț</string>



</resources>